查實唔同牌子椰水有乜分別

隻隻都話自己無添加

最好飲係759之前隻玻璃樽裝椰青水
但好少返貨

有無圖

你GOOGLE 759椰青水
椰奶都有

直接買椰子放係屋企

玻璃樽正
夠硬淨
之前飲完會留低個樽

有幾隻明顯有加果糖
用價錢去分, 不過貴都未必一定好飲

包裝寫無添加實際有加到
咪違反商品說明條例

好鍾意飲椰水
都成日買黎買
一般買開~10$一支
759 / 7仔OK 都會買
不過7仔OK 好多時都係20$樓上
有D飲落有D酸 有D又冇 所以都冇話飲開邊隻

IF

椰水假撚到死
同洗碗水一樣
飲過真椰子就知叫清甜

唔同產地唔同農場都唔同味

有隻椰水叫paradise，個代理係黃

超市買個真椰青算

我覺得有
唔理 反正平嗰啲好難飲